(有圖)放工攰到死既時候見到兩個廣告令我醒曬

正啊

仲正啊
黃可盈
黎張大既

大pat pat 好想一野打落去

佢幾令女啊

我係度搵緊樓主個樣